hi 訓唔著 你做緊咩呀

冇野做 你呢

攤係床

打完j好去訓啦

諗緊往事

往事只能回味

細個真係好開心 雖然而家都唔係好大年紀

打j

冇架 人大咗好多野要面對

仲有手 打完好訓

我而家18都咁多嘢諗 再大過啲真係唔知點算

轉個角度你識諗係好事
望下身邊啲on9
佢地就真係唔知點算